日本傳媒再加速，直頭用事後法去形容惡法，亦有講蘋果日報報紙同股價瘋狂爆買

港共關公戰輸到無褲著

PR公司不知幾有料 而家香港政府日日免費上國際頭條wor

Push

李桂華

係，我見到都笑出聲

PISH

擺幾多錢落廣告,都唔及港共一招咁有用

大和民族醒啦

香港人真係cls除咗冇兵器用簡直完美

加速加速

激震 同 騷然
好似玩緊三國無雙最撚激烈既時候咁

推

PusH

大和民族
希望你加入6眼

香港政府之前仲話請左間公關公司

雖然頭版圖片麻麻 但疊埋成堆咁影又另一番感覺

公關公司係用黎抹黑 分化對手